古感仔陳耀算唔算嚴重比人低估？

電影版講到佢咩都唔識咁，但實際佢喺第一集咩都唔做已經收到倪伸500萬同山雞爺1500萬

漫畫版更加唔洗講，又食腦又打得

有無人同意？

再講，佢當初收左坤哥500萬都無做對唔住社團既事
有能者居之係民主精神，佢仲叫大家投票
基本上佢無可能從中作梗，坤哥真係有料先做到渣fit 人
陳耀頂多只係推波助瀾

第一個舉手就收5球
但要飛去南美生活
我唔會囉，起碼去北歐啦

其實點解蔣天生咁撚on9
第一集比陳耀出賣完仲唔踢佢出門口

倪坤係咪無間道2個個

電影版個太子都冇機會出手添啦

漫畫版打得？

漫畫版好似話係蔣生同陳耀夾埋

漫畫版耀哥唔洗死真係神人 少數善終 最近仲要上番水

古惑倫係咪去咗外國？

冇夾埋，為咗反應夠真，冇同蔣生講